第一次輪大米嘅你，有咩感覺

好彩我唔多點食米